正式宣告：香港進入戰爭狀態

黑警無差別拉人等同殺人
兩派陣型經已形成
雖然冇軍隊參與 但已相信可成為內戰
只要將香港宣告進入戰爭狀態
保險一律唔包 旅遊經濟將會一落千丈
資金自然外流 股市樓市齊齊跌

推動解放軍出動鎮壓
迫使聯合國將派維和部隊駐香港